黑警FB新post又暗叫示威者做曱甴

屌你老母你話佢地唔撚係特登停係呢個位我唔撚信

有咩好嬲

譯埋幅圖做英文啦

舉報仇恨言論?

（來自Facebook員工既來信）
好多人唔知Facebook對D言論點審查，覺得report post都冇用，但係唔知點解鬧下X蟲就俾人ban account。等我話你知個遊戲點玩法。
Facebook有樣野叫做community standards，全世界都係跟同一指引。當中有講到乜野叫仇恨言論(hate speech)：

其中第一類係包括："Dehumanizing speech such as reference or comparison to INSECTS"
Facebook講到明dehumanizing speech係最嚴重：
"Tier 1, the most severe, involves calls to violence or dehumanizing speech against other people based on their race, ethnicity, nationality, gender or other protected characteristic (“Kill the Christians”)."
依度講到明hate speech見一條delete一條：

咁大家知道點解講X蟲會俾人ban啦。
好啦，而家唔講X蟲，講曱甴。
依幾日我見到好多港字頭page話示威者係曱甴既post。有D仲用埋錢推post。依度有一個例子：

好簡單，依D post點睇都係dehumanizing speech。Facebook唔只剩係要delete個post，個page出咁多個曱甴post好應該係連個page都要ban埋。

推

洗乜理佢哋d垃圾
畀心機打國際線打到佢哋跪低

推佢上twitter 啦
平時就賴某個前線popo情緒不穩
而家公然係自己page 到咁講
白紙黑字

我REPORT左好多曱甴POST係hate speech都唔得, 唔知FB咩標準LOR